開眼界，支蛆出國旅遊搞到暴動！

原來支蛆已經錫住你香港，唔係佔中都輪唔到你哋